極重要！置頂！聽我講，唔好估鬼，唔好重蹈覆轍

千奇唔好重蹈雨傘覆撤，
又話核爆都唔割？？？

宜家爆玻璃又話人係鬼，如果係前線衝動巴打點算？咁係咪割左。

屌曬你地我地又話齊上齊落，宜家不斷估鬼，互相猜疑係咩事呀，屌我都打撚到眼濕濕...

求下大家，我地係一齊出生入死巴絲打，鬼係唔會動搖到我地，有衝動既巴絲打，勸！唔好話係咪鬼

求下大家

推

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚
中計撚，失敗撚全部收皮唔該
民意唔係你講兩句逆轉就會逆轉，場運動唔係你話輸就會輸

勇武自己DO, 和理就慢慢坐, 冷氣軍師慢慢空氣指揮
做乜唔割呀, 口水乾啦!!! 屌你老母

求下大家置頂呢個post

冷靜呀大家，係咪又想行返雨傘條路，一捉鬼就又開始分化，我地目的係咩？入得機場一定係和理非，我地係要攬炒，令到d機取消！

攬炒啦，繼續分化割蓆。我愛共產黨，我愛中國，支持大灣區，一齊擁抱大灣區，我就發達。

你哋個個打毒針，入營洗腦啦，信用系統做埋f級公民

由於今日實在太多人太混亂 而且ADMIN可能出左事 幾個鐘都冇咩反應 又或者斷上網
要知道一支軍隊冇左admin (指揮中心)就會運作失靈而散晒
要我講既話 今次admin親身入左機場係好大風險既一件事黎

所以得出以下幾點

1. admin必須留係安全,通訊環境良好既地方,以及行動時間內必須除時stand by發指令(置頂)
2. 所有即時通訊谷禁止討論 (包括TG)(之後有補充*1)
3. 行動以投票決 - (防割遮 , 防鬼 , 防散水撚 .集中而又統一行動 , 穩定有效率)(有補充*2)
4. 依家出左事 出左事唔係屌人 事後屌人係冇任何意義 只會令大家既信心動搖 失去軍心 失去互信
5. 個人心理修行 唔好預到事就一頭煙沖出去 睇定D先 行動係講效率 有時人多係手腳亂 包圍係可以 但包圍圈唔好咁密集 中間要留空位

補充
*1 即時谷係用黎發佈即時行動指令 資料 因為亦係佔最多數人既地方. 行動時 資料,指令必須統一 , 行動中必須禁止討論,討論可以留番俾冷氣軍師係連登上面做.
事後係可以解封俾大家發言.但行動時必須禁止討論以防訊息太雜混無章.呢D係ADMIN要做既事
*2. 因為行動係投票決定 , 所以如果有鬼.大家因為知道行動既方向.咁鬼就自然消失/隱藏一邊 或者 做出異常既行動. 呢個係一個有效統一大家行徑既方法. 同時可以做到be water , 一齊走 , 一齊留 , 一齊守 等既效果

我暫時得咁多意見 歡迎補充 同埋推樓